nokia 7+ vs ZenFone 5

呢兩部價位差唔多, 大家點揀?
定加多少少ZenFone 5z?

我投Zenfone 5

7plus就快有pie食

Nokia 7 plus

用緊黎回post

唔會
我女朋友都用緊zf3,
都話zf5手感幾好
個比例又就手

ASUS要解任務

幫老母換左zenfone2做n7plus
冇m額, u快少少, 電大, 原生rom少廢apps, 好快update到9.0

太陽台2998, 簽貴plan先平100, 結果用返$96 plan續

Nokia 7 plus
用 Asus 自尋死路

m額搞到show唔哂d通知出黎

窄你指左右?

如果計返做16:9其實同5.5"機差唔多
zenfone 2 = iPhone 8 plus
Nokia 7 Plus = HTC U12+
Zenfone 5 = Xiaomi 8

另外n7p physical size都同zenfone 2 差唔多, 只係n7p screen上下長左

個表其實係俾我自己做refenence
因為睇片/youtube取決於左右闊度(16:9比例計)
(劉海唔會掂到16:9 area所以可以唔計)

另外啲screen size就因為2隻牛角搞到好大, 但你睇返條數, 劉海機實際睇片係冇一部大過5.5" 16:9, 即使好似oneplus 6.3咁大, 有啲睇唔過眼所以計一次出嚟

會考慮 root / 改機就最好唔好諗 ZF 啦…

雖然 Nokia 到而家都未有正式破解(比錢唔計)。